[League of Legends][412] lonely lonely 98

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

25

有女狗

咁能凍行20層樓真是COWB DIE

行完暖哂咪岩

系

有無人有玩wild rift

wa wa wa wac

早起的鳥兒

凍能到

幾時冬眠

有幾凍呀

著羽絨

HEATEC+外套

@虎

年度最過譽遊戲

3090 17FPS

10/10?

果隻年度廢炎

咁撚早起身

KM106

文音喺撈舖貼果條片笑到我

??

早知唔買巴西波

有 1 個新回覆
已封鎖會員 - KS_Sona
完全封鎖

做得好

IS

ISIS

25??

1070TI槍台未

離線

來看看這段最近的影片

抵腎仔扑9你 我都扑埋先

5ho

SURPRISES!MOTHER FUCKER!

唔on game唔安樂

G持你一齊扑7SS

有得玩完美西了

都算好開心

病左 冇得跟98攬女...

驫

fufuying賣原味二手衫冇人講？

星期日無人台

台未

係GAY會

mon po

想問下阿仙奴點先識贏波

點解星期日冇台
點做野架你地

撈舖已死

同食飛聯一齊下去

咁串?

唔怪得km要坐輪椅

梁仙奴點解可以咁撚廢

笑閪?

唔開心咁解

???

靜到我wac了

ok

前幾日拎左把善良的槍管 點用的

賣出去有10蚊

唔潛行咪得

490000 2-0

電王chok未

wawa

有咩動畫好睇

咒術迴戰

召喚電王

召喚話事

咩黎

都幾好睇既 不過未出晒

黃金神威=COWB

魔法科高校的劣等生全員惡玉

品那品那

法國殺人痴線佬係香港

CHING SICK D野

日任：比強仔傷害（1/1）

NA CS

聖誕一個人打敢達簡直就牛逼死了

睇少女歌劇好定賽馬娘好

岩岩先台完 玩野?

聖誕台未

睇黃金神威未

未

我少女歌劇忠粉黎......不過大眾口味都係鍾意賽馬娘

有咩地方cowb

睇打架，佢地啲台詞當佢地廢up ok的

夠毒

TWISTZZ TO LEAVE LIQUID
呢頭打完就走

話事啦掛

掛

米搞事拉

？

?

巨

49000=cowb

電王未瞓

差不多冬至 一早一晚還是有雨

[gif]點解呢條女要咁樣教砌高達

大波到

冬至自製早放

自製話事

訓3個鐘返工

你弱完先蒲頭

vvac

l4d ++

又想25

唔會有人上當下話

5會了 佢SY黎

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

清撚到

銀手強尼

強尼．手淫

還記得《電馭叛客2077（Cyberpunk 2077）》發售前，該遊戲母公司 CD Projekt（CD Projekt RED 是下面的遊戲開發部門）的執行長 Adam Kiciński 曾提到上市後玩家將會很難發現 Bug，結果事情卻都顯示他們都是在說謊。然而對於這點，這似乎並非開發者們所願意的，全都將矛頭指向了管理層的人員。

李維

Its a feature

基佬李維

Johnny Sevenhead

男大生傳170張「蘿莉」不雅照 遭FBI通報結局出爐

你又啱呀

因此給予不起訴的處分。

3090台未

Teamfight tactics > cyberbug2077

咁台未

唔使返工牙

中武肺有5000
中變種武肺係咪可以再拎多5000

（我不想努力系列）娶隻河馬有30,00萬人仔身家你制唔制

我來了

岩哂你啦 你比返錢都仲得

大波過蛋捲

好想同佢砌高達

仲砌高達 砌佢啦

係公司睇到扯扯地 點搞好

冷手打個熱飛機

都係我地曼聯識波 唔玩爛牙迪達舊玩具

槍台未

lol7ss

開未

降班未

唔台咁比我話事

259冇

話事

6財

25到秒我話事

++KISUM

睇幾次大陸仔都係財神射屌上8,9lv
睇完都係唔知點解頂到上去

情緒很煩 說話很衝
人和人的溝通 有時候沒有用

6財仔

冇強仔先上到分

傻西馬會送左張mytv super 卡比我睇澳假

你唔敢

同你玩6lv都冇天選的
一係得d 巫師tf

我就是敢達

力就是唔敢

來囉=.=

虎哥20年後

係咪呀

唔見左條LAN線 都係算了

都估到

咁你睇我護級

個藉口仲衰過sy個d

虎台未

估你唔到

冇人台

你台

敢達未

無人台咪你台

U

咪有台

原來你有心 但是我想問

唔想答

#259
ALLMIGHT

你先係

公足好沒

狼

女

ching無女

懷念佐為

西雅圖，立法允許搶劫：因貧窮而搶劫、攻擊、盜竊可以免罪

7ss大晒了

可以偷人ps4

正

可以偷人條女

98大哂

7巨車死你都冇事

佢筆試都唔合格的

晚晚都訓唔到

未考 驚緊

唔係停左咩

今際之國幾好睇

咁岩考個日停 所以未考

想奶土屋鳳太

祝你好幸

多誘你了

佢笑你無女
祝佢考1000次都唔合格

wac hehe

我想識你女朋友

麻麻地

裝個傻b apps做mc=實pass

凌晨都唔見你蒲頭
你＝弱到仆街

電王老喇 唔可以好似以前咁做強者

變型假撚

唔識捉棋了

鳳樓男客為撿回財物 意外墮樓跌落後巷

@文識

秒回

咁啱

文識mia

救護員趕至現場，將傷者送院治理

泥馬打cs都幾cowb

背刺晒胡係咪

餵7ss食屎

餵屎食7ss

我斬開你十八碌

無女了

打假波，日服康樂棋好撚黑暗

#28
廢清🚬
• 3-16
唔比？你話事呀？

就係我話事

好 到我

毒撚玩下metal build咪算

等緊X1FC

想典

藍田鎗神

病左冇得跟98聖誕攬女 想4

借隻完美西比你攬

食野哽親呀你

食屎狗

不啦 咁大個人仲玩玩具

玩咩game係真係學到野

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#350

春。。。

伸縮自在

冬。。。

叫春都唔比 屌你老木

我老友大家姐日日係魚台開膠post

又話有女送上門

送上門唔要啦

李露多露長腿。。。

咁正式都膠

大家姐冇聖誕帽好唔公平

珍 得你明白我 fish住手足

想同98一齊過耶誕

你都冇

用開腎仔 有

有

佢有

哽死你呀

我唔撚柒鳩屌你個

啦啦啦啦啦DDDDDDDD啦啦啦啦

電王巨未

巨左

台妹食洋腸惹到武肺，台灣0本土感染破蛋

@壓力 我又護緊級

@輸

曲奇碎漢堡包

力狗必須4

？？？

敢達

啦啦啦啦啦D打S啦啦啦啦

@石

10點先開台
遲哂到

唔好意思

阿

今晚阿100%

吃屎吧

你有無諗過之前輸係因為你買左

上次咪買阿對家 阿咪一樣輸

再買未

阿迪達會放水比師父

但你放水比我

冇錢錢了

搵唔到條LAN線

WAS

想玩heat reborn

槍未

未出點槍

差1分升金3

無台點升

給未來的自己 is offline.
給未來的自己
給未來的自己

你台未

你泡狗?

沒有資格當戰士

是

lalalalalavida

搵返D感覺啦終於

台完

台多次

我弱先
你敢達台

不了 被力狗傷害夠

夜深人靜

我話

係機會

曼了

睇完第三集

lalalalala未

代腎話

踢撚死個傻西未

玩家回報《電馭叛客2077》存檔超過8mb會永久損毀，官方建議少囤積道具

WAC

有咩睇

巨人

話了吧

Iu未

玩神木全家

估唔到清有d咁既興趣

玩楊能

神木好玩

玩腎

你玩henney

乜野話，4.5達叔又財仔，上季一蚊一蚊咁砍，今季要回來了嗎

比你玩

屌你老木3條腰帶

腎仔又康樂棋？

好玩

爆已自，永 DEL POST (2)

偷拍肥毒攬炒

冇睇木耳d post
不過人地真係型仔d

咁佢真係正常過肥毒
無追開但都知d post同印狗果d一撚樣入面都係覆讀機
呢家食花生幾過癮

同埋木耳係咁推鳩偷伯肥舊po
呢獲食正回力鏢

想睇了

波台班on9都唔知做乜撚，又去搞鳩人

我就食花生架姐

神木冇ashe冇楊能

贏你咪贏囉
點解要打88

88

波台on9=梁文音

作為阿迷聖誕節要對車路士應如何部署

其實阿仙奴球迷前世係咪做咗啲咩十惡不赦嘅事...

大衛雷欺痿利安依兩件廢車零件攬住當寶

聖誕火47303

47303

艾爾迪亞人需要隱私嗎？

當年係咁屌年年得第4
依家想坐14都難

唔通拜山先笑？

串撚到

呃鳩我三場錢丫拿

傻閪先買隊英冠波

我呀嫲都識買連輸個隊既對家

明德之星

追風驥足

阿護級我又護級

💎歡迎你

買三場你都幾唔簡單

梁X識話1000000%先買

白衫黃帽

98

曼聯就最撚正氣既

玩返賭仔算
轉陣85，95果d真d不行

正常人都唔會買阿

領域展開

7ss唔正式

聖誕打機咪淆

我太相信手足

佢輕度

魚住～魚住～話事～

咁25?

中度？

佢車死你無罪的

醫生是我的，你地唔好入黎

平日有2個台

給未來的自己

下集正

文識勁25

宣戰未

你25我阿先

唔見左條LAN線

聖誕幫大家起機

咁多謝呀

咁阿真係屎

咁你係咪弱度

男同事約我聽日食飯代表啲咩

聖誕大餐！！

請問這裡有沒有管理員

[多圖]痴撚線，勁撚大波聖誕女郎

弱度

驚比你車

無量空處

拿BBB啦

聖誕打機+++++++++++++++++++++++++++++++++

@力@SY

single hell single hell single always

啦啦啦啦啦

食人魚塘

艾爾迪亞人需要話事嗎

被腎送下去

邊個聖誕唔台邊個就係鬼

你=鬼

？？？？？？？？？？？？？？？？

馬雷人是咪支那人

你唔台

你係架飛船到

我台完比力狗25 唔想台了

我係個島到屌緊mikasa

島=台灣
馬雷人=支那人

你係漫畫135客串粒之巨人

艾爾迪亞人=藍絲

幾時得罪你？

無 撈PO我最撐你

公足

艾爾迪亞人

榮譽中國人

台

島上的甲由

98應戰d仙貝大愛撚

得罪講句
佢自己放野上黎都叫起底

得罪講句
佢鞭鳩肥仔睇人仆街最開心真係反彈無回頭

幾時到文粒

聖誕節冇女唯有屌下班on9仔

睇緊文音D post 起緊底了

我台

大愛撚
條on9睇人仆街就得
人地要佢仆街死就唔得

要屌足一世了

有文粒馬會acc no

day。。。

你甘惡毒

pm

我記得文識個陣都係同木耳一樣用D透底既黑色遮

得罪講句

死肥西影女比人起底 VS無做野錯比人起底

今次撐U

冇
佢遮都冇遮
又冇用加密
仲話驚西

now on lol , pm我

有啦 個陣我較光左睇仲STEAM PM佢叫佢小心D

撈鋪花生 快

幫文識戒賭未

得罪講句 你咁25 比人起底都係抵死

不了 唔25

？？？？？？？？？？我好撐撈PO手足 你就25

得罪講句你點都係抵死

佢勁25

做腸仔包先

ARAM不如棋算啦

聖誕內戰++

20歲「百萬網紅」直播忘記開濾鏡！粉絲嚇傻：是40歲大媽？

佢鞭鳩肥仔肥仔還拖姐

聖誕槍台

#12正

on9

肥西自爆人人都笑鳩佢 你唔起晒咁多人底

咁個咩木耳都自爆 被人起底都係佢抵死啫

影女自爆 同on9自爆 都係抵死咁我收皮算

木耳都係自爆在先
自己唔po cv 邊有人起到
衰on9

當撚咗連登係fb ig
一日三餐po上黎連登 popo下連自己cv都po埋上黎
當買個教訓囉

貼cv係on9 但po野食有咩問題 唔係個飲食台要黎做咩

岩阿 send埋email去人地公司 一於比個教訓佢

個前輩實係食物黎啦

唔抵得人有女溝ar

我無為轉變了sy

撈鋪出征

唔抵得佢on9有人幫 個肥閪冇啫

隻抽

你邊隻眼見到我講個前輩

肥閪影女唔係on9簡單 你要撈埋黎講抵你咁惡既 開post講咩都要問過你

領域展開 伏魔殿御廚子

木耳未比人起底之前又唔見有人入去佢d post屌7佢

都係嗰句啦 自己po上黎就要自己承擔返個後果
其他人咪當反面教材教精自己唔好亂咁po野出黎囉

原來肥閪影女果張堅架 仲以為假膠

入到去睇完一眼個po碌落去都廢事啦

有人屌過佢放退休同事fb 定乜 icon 出黎架喎

肥仔仲開分身辯護係舊圖黎

以後邊個衰左我實搞到佢人敗名裂 工都無埋

支持
利申 廢青

影女肥仔抵死啦
木耳po下野食又靚仔 點都無辜D

有女同無女

@7XX

我黎 我打柒xx

雷x

GAY

聖誕同腎仔過

姊姊

有年聖誕同吹波食譚 佢仲請我

佢老細黎 大把錢

又鬥死一個手足 爽

手joke

今年聖誕又冇女 點搞好

call 98

驚比人影

實影

俾人影唔驚 影人嗰個先要驚

心地唔好 抵你無女

你都無

d毒撚好恐怖

km做國安得黎都幾有良心

等睇我手足廁神咬死你

有自由敢達係唔同d

真係唔見左 我wifi你同唔同我玩

力狗係咪仲係做緊狗

我話會你會唔會連部機都唔見埋

係 你請人未

200蚊買咩聖誕禮物好 (正常)
100蚊又買咩好 (ON9禮物)

100蚊買tlou2吧

200蚊點卡
100蚊點卡

假髮

2077 ps4版（2手）

200蚊買CYBERPUNK
100蚊買THE LAST OF US PART2

送粒二手cpu

買條LAN線比KVOLE

想問蒸氣平台邊隻驚牛B

2077

幾正

卡卡西

你PO返GAY文啦

馬雷人

#HeheStory19012
<<無知的我曾經淪為大人們的玩物>>
"看到有人出Post講喺皆旺被直播，我都想講講我的故事。
我係一個比較戀父的hehe，對35歲以上的叔叔情有獨鍾，當初入世未深的的我在tt認識了我第一任ex，我ex比我大29年，和他一齊了兩年，我和他的數千張床照一直在某個比較喜好年輕男同的MSN群被我BF拿來炫耀，後來我同他分了手。
隔了沒多久又在tt出post認識了一個大我30年的叔叔，這個叔叔認識沒多久又送玩具又送電話，不夠一個月我就獻身了，結果在他床上的那一次又成為了那個MSN群的分享影片。
後來又有一個叔叔加了我，正是那位受害人講的光頭叔叔，這次更是被現場直播，那個MSN群的中年叔叔留言非常不堪，什麼「又係果個肥仔」「好淫」
我當初都不明白為什麼連續三次遇上那個MSN群的人，後來發現是我ex每次見我在tt出post識人就在MSN講「個肥仔又上tt識人呀，快啲add佢」結果我一次又一次淪為這群人的觀賞對象，我本身不是那個MSN群的人，只是有個正好在那個群內的善心叔叔告訴我。
那個叔叔其實都追我四年了，但是他說我未到成年前他不會掂我，他會等我長大同準備好，就是因為他不肯碰我我才會在tt識人尋找緣份，雖然一次次的被那個msn群的人玩弄，但他一直在我身邊安慰和支持我。
在我生日那天，我把自己的身體和心也交了給他，不知道是不是太熟悉對方反而不知道怎麼辦，他為了讓我放鬆就隨便說點話讓我做點前戲，竟說了句「可不可以像那時幫你ex那樣幫我」聽到這句我有點驚訝，都心不在焉的，他又問了我一句「之前咁enjoy而家咁抗拒，係咪個心仲有佢？」為了向他證明我的心只有他，我開始變得賣力為他服務，我只希望他能相信我。
一齊之後他也一樣待我很好，但在床上稍有不順心他就會說出不適當的說話，例「幫人哋就做得，我就唔可以？」「你幫人哋做過既我都要有，冇幫人做過的我都要有」，這些說話有意無意的提起我不堪的過去，但也因這些話一次次催迫我去做著一些越來越變態的性服務，每次他事後都會撫我的臉讚我乖，說我待他太好願意滿足他不同的要求，縱得他胃口越來越大以後也離不開我了。
我一直認為佢肯等我成年是因為他愛護我不想傷害我，直到早前拍拖八周年問他，他說他最初真是這樣想的，有後悔當年不掂我，如果當初他一早和我一起，今年我們就已經拍拖十二周年了，我攬住他說了句「衰佬」，然後脫下我的衣服露出他買給我的情趣內衣，那天晚上我們又做了一次，過程大膽刺激，而且試了好多只對他做的新花款。"

衰佬

都係post返咒術啦

咁長 點睇

後來又有一個叔叔加了我，正是那位受害人講的光頭叔叔

這次更是被現場直播，那個MSN群的中年叔叔留言非常不堪，什麼「又係果個肥仔」「好淫」

wac

捉棋未茂利

茂利力

哭阿

抵

捉棋不如打A

哭阿仙奴

屌你老木

曼徹斯特城足球會?

我撐文識

腎哭阿仙奴

金槍六十

Rank

內馬爾

我賭錢兄弟力狗未

賭左50蚊7LV唔見賽垃圾
哭了

又要點名

唔見左條女

lonely lonely 98

送乜禮物好屌 頭都痛

......唔好喺到問，入文識台問

100蚊同200蚊咪一撚樣 是但買啦on9

割塊包皮做禮物呢d基本野

基本野我年年都送

唔見你送塊比我?

你要我直接切隻耳比你啦仲包皮

生得咁快

mkib is my daddy

鐘

力敢未

包皮

對唔字寶寶

舉重(失敗)

任何遊戲，只要見KY有份出現， 你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

係咪先 最多我蚊電腦

係 我台緊日服 你玩我可以轉hk

5見壓力ON既

又比人25 傷心了

敢達duo力

廁仔 : 私影係咪玩 信多你一次 家陣廁仔攬住我喊緊

我心地善良

我個日服login唔到 點搞

悲報 力狗個日服ac被bam

廁狗不行了

我算幾nice啦 其他25手足一早開左力波了

比返屌人既廁狗我

reformed

傻仔

咪嘴啦

電王去左邊

瞓教囉

屌賺一波 fatfat

有賭過 冇驚過
10億條頭毛

LOL重擊王 今次真係lol左

KM

快D教你老友打野

喂呀

你教我岩岩個場點豬 上下都穿左

中風未

比個網你練下

係個巴龍pit中左風 等緊白車

個網疾機

岩岩我都係

原諒你

apex未 訓教去download

文識咁快有依D網
一定自己成日偷練

聽日apex未

google

多虧

我唔係廁仔 唔會信你

7s正在遊玩Cyberpunk 2077

未見過佢打野

OK 依加DOWN

岩晒 躝返去單機

steam版?

我打野超星星
會比野怪打死的

咁由佢

下次比個C位你

天生C位

me down緊steam果個

Miss力狗打jg

ok 叫左你老友

話事了

撐

今晚打樁要出示綠卡

那些年錯過的大雨
那些年錯過的愛情

咁早就康樂棋

公園阿伯

唔敢

清水灣首席控衛

24度（平安夜）

腎仔頭馬

今晚彈 無驚魚先生同7ss=升分

入嚟吹下水

Ching幾好 今日有假放

學生哥日日都放假

今晚點人數

was

點睇我勁nice

不完美 可接受 需改善

咁都冇多虧你 頒個諾貝爾和平獎比我都唔算過份

比我WA個C都好合理

打到朝早咪淆

開盤未

+鯨魚先生

佢贏唔到唔訓的

咁要上a1了

鯨魚先生

有驚魚先生同7ss同場認真玩個d都傻仔來

7ss還我血汁錢

廢你就廢啦

打架打架

真

打假波 屌你老味

我=普巴

夜晚出街睇你唔到

個頭金色

你套制服勁顯眼

有台未

無人台咪無人台

今晚要證明自己

今晚大家早D瞓

MKIB IS MY DADDY

證明未

我聖誕願望係同sy打機

今晚冇上撈係25

打野小旋風

重擊之王

沒人台了 都估到

出哂街啦

搵到SY打機先

力狗都得

佢唔敢

24小時敢達台5訓

未 等緊SY

未買lan線

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鍾意打下機同玩單反...而家做速遞員...

我同佢係fd搭fd識..係whatsapp傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左頂聖誕帽俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone12s...但係未出,唯有同佢出左部iphone12...重買左個海綿體case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$1800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誕節會帶埋我送俾佢果部iphone12出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係game鋪 訂左隻VR Game,諗住聖誕節果日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個店主講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個店主呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

以為hehe story

想賭了

一年一度點名既時間又到
今年無SY份

1. 7ss
2. 98

有無你？

敢達-4

姐姐好大呢

3. 姊姊好大

姊姊好大

WAC好大

7巨好大

紅豆黎

@豆

m記定kfc好

食屎啦屌你老母假波狗

我都俾交警假波呃哂錢

又幾好玩

力にして 明日を強く咲き誇れ

聖誕槍台咪淆

大家打飛機有咩痴線癖好

下次試下先

完美西未

完美左啦

有無人槍

今晚邊個唔台就係鬼

1.sy

1037

我D西簡直就係完美

1001

1001個個冇女